光纖入屋有無可能唔拉明線？？

如題，有無可能用電話線個socket 入線？

我光纖入屋係經電話線個位
用緊網上行

巴打，想問你係唔係特登叫師傅咁做？

唔知我有無理解錯,你係想電話線個插座出線定點?

視乎你裝修時有冇改過電話位，好多公屋居屋朋友無大裝修都用得番原位出光纖

唔好意思啊巴打，我講得唔清楚，不過係你估個意思電話線個插座出

10幾年樓齡私樓，同公屋有無分別？

唔係私樓公屋居屋分別, 係裝修既分別
你改左電話位 主位被封 無辨法用暗喉穿線入屋
有D CASE係主位無封 但係入屋喉俾裝修師傅斷左

咁係咪搵裝修師傅開返個喉位就得？
唔該巴打，小弟真係咩都唔識

簡單講, 你本身有暗喉又岩位, 咪直接走到

你暗喉唔岩位, 就只可以走明線

淨係主位封 裝修師傅可以睇圖則搵返主位位置爆返出黎
如果天花斷喉,牆身內斷喉 用穿線帶可以知道大概咩位置塞喉/斷喉/做左過路箱
但點都好 要搞都幾麻煩